---
date: 2012-08-01
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.15 του Okular
---
Η 0.15 έκδοση του Okular έχει ανακοινωθεί μαζί με την έκδοση KDE Applications 4.9. Η έκδοση αυτή εισάγει νέα χαρακτηριστικά όπως τη δυνατότητα αποθήκευσης σημειώσεων με PDF έγγραφα, περισσότερη υποστήριξη για PDF κινηματογραφία, πολλαπλούς σελιδοδείκτες ανά σελίδα και κάποιες άλλες δευτερεύουσες βελτιώσεις. Μπορείτε να βρείτε μια μη πλήρη λίστα σφαλμάτων και χαρακτηριστικών στο <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.9.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">">bugzilla</a>. Το Okular 0.15 είναι η συνιστώμενη ενημέρωση για όσους χρησιμοποιούν το Okular.
